PS5 Hang機問題嚴重? 多家日媒KOL直播試玩畫面定格

不朽都話買第1水都係弱智

好彩買唔到

買唔到即係炒唔到, 點好彩

感覺呢一代嘅PS好似趕工咁，遊戲同主機硬件都未準備好就硬推，主機生產速度都跟唔上

被M記迫住提早出咁
SPIDEY都係咁

係，XSX 個規格出先知輸曬，超頻又要換曬熱。

冰到鄉下?

有得玩對鹿，唔理得咁多了

樓豬=xbox打手

今次xbox大勝
ps5得兩隻首發game
demon soul同蜘蛛
但xbox好似多好多

例如？

ubi刺客同watchdog

good time weak men

乜 PS5 冇得玩 AC 同 Watchdog 咩
定我真心咗

維京無河蟹版 贏左

但WD 送都唔玩

好多好多 game pass 舊驚 呢個先正確

獨佔係0

唔知以為你曲線話xbox無game

game pass

ps5改良心制震動功能

xbox fans：多撚餘 而且xbox手制一早已經係最好 唔洗改良

手制

呢句真
手制搞咁多最尾係多撚餘

之前勁多人笑9人話

乜年代，仲怕第1水

炒價入個班傻閪

咁點睇 Xbox elite 手制

維京係all shit
PS 亞版和諧
XSX全版 screen teraing
XSS 得30幀

句all shit好準確

但都有班弱智係咁屌冇貨，佢地勁想做第一水

因為佢對手xbox話搞掂哂出貨開賣呀嘛

要追十一月尾購物節

之前無意中 睇到某youtuber直播試機
個傻閪話 ps5因為機能咁勁先咁大部
xbx機能夠勁啦 點解人地整到咁細但畫面又得做好過你呀
好心sony曬錢請埋D濕9 youtuber 不能搞好部機啦 屌你老母

不如

你對畫面做得更高嘅定義係
resolution? fps? texture detail?
我可以同你講,以宜家新出有NEXT GEN版嘅跨平台GAME黎講
上述3種XSX都拉唔開同PS5個差距, XSX同XSS仲好多screen tearing

其實怕咩買第1水, 反正1年保養.
1年後已經出ps5 slim, 捱多1年出ps5 pro
雖然我部ps4 15年玩到依家都未壞

根據外媒 IGN 消息，他們正在測試的 PS5 遇上未能從 PlayStation Store 下載遊戲的問題，一些已經購買正準備下載的遊戲，永遠只停在「正準備下載」的位置，但其實下載清單內根本沒建立此遊戲的下載程序，也沒法取消「準備下載」。IGN 指他們需要透過回復出廠設定來解決此問題。

另外有用戶在 Reddit 討論區回報 PS5 經常無故出現「資料庫已損壞」的訊息，有用戶建議不同解決方法：PS5 應盡快升級系統軟件，並確保沒有任何下載，並重新啟動主機嘗試解決問題，如果問題仍存在，需要透過回復出廠設定來解決此問題。

最後還有一位用戶在 Twitter 上回報了儲存裝置重建時出現錯誤的問題，他懷疑原因是使用了外置式儲存裝置，他正將此事反映給 Sony 尋求解決方法。

你買手提電話記得叉夠24粒鐘先好用，用剩10%先叉電

還是你個年代未有手提電話？

大家記得有貨都唔好買
支持大家唔好買、又大部又垃圾

Sony啲錢俾撚晒去請人做媒洗10分
正經野就on99咁

上代嬴到開巷係咁上下啦
諗住今代訓係度都嬴
D GAME 又加價

睇完嚇一跳
今代PS5同XSX game全部都加到 $70 USD啦

apple QC咁好，iphone12都係會出事何況sony

無咩野，大家疑心重，矛事矛事

老老柒柒,
做game風險高,
成本又越黎越高,
但利潤又唔夠濕鳩手機game高,
而且一隻 game 隨時玩到成個月,
加價我覺得可以接受嘅 (啲 game 唔係半制成品的話)

全新眾籌方式
求其整部 beta 版, 玩家狗衝課金食少價幫手試 bug, 好過自己出錢搵人做, 過一年出部 PS5 Mark 2

就好似當年出 Xperia 1 搵奶粉錢兼由用家幫手 beta test, Mark 2 先係正常產品

事實係Xbox 手制世界第一

然後今年罪大個手制俾人話好得，班巨硬又出後話得個手制把撚
明明吹左叉盒個制幾年⋯

Xbox個制
360年代已吹緊
係事實

唔係要魚旦論
但總有班ON9兩部機所有嘅野就拎其中一邊出黎講

部機真係垃圾嘅，你唔撚講都唔會有人買啦，使鬼炒價都有人接貨咩⋯